連登仔係咪on9嫁? 緊急法=攬炒?膠

緊急法係行政長官 立咩法都得呀
邊l到攬炒呀